Narejena sta dve predlogi - navbarGuest pa navbarUser (user je za že signed in).

Poglej pr faq.jade kako se te template uporabi

da poženeš določeno stran kot index, spremenis to v projektV2/routes/index.js vrstici 6 (res.render('KAJ RENDERAM', ....)


TO DO:
- Mixins za npr. dodajanje avtov v 'moji avti'
- Admin page
- Kontakt/faq page za oba nardit (user in guest)